香港基層生活其實被低估得好緊要

當你全屋4條友
每人就20k人工
一個月就80k
一個月交水費電話費電費管理費上網費
不過繆繆2-3k
仲有77k 當你全家日日食大快活 人人100蚊一日食飯 (其實食撚到咁多錢咩)
3k一人 4人 12k 77-12=64k
簡單少少來講 即係你去除日常生活
即係你地成撚日講既生存 仲有 64k淨比你成家去玩
隨時可以去歐遊了 當你唔去玩 月儲50k 一年=600k 兩年=1.2m =夠買樓
是但搵班基層都可以全家儲兩年錢買樓
你話平時係到叫春個班係咪唔識理財既失敗者
所以話香港基層生活真係比人低估得好緊要

今日咩日子呀咁多人派膠

回帶

點解個post咁熟

高過中位數都叫基層 一家仲要有4個人做野搵20K